柒婆：必要時實施家居隔離

屌你老母 連大陸班鄉下佬官員都識征用酒店啦

又想威脅香港人

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

港豬唔返工點供樓呀

禮賓府
港中醫院

要幾乎全港停頓嚟遷就
都唔撚封柒班冚家鏟大陸哩